教你哋點樣有腰骨答選舉主任 首先要尊重國安法同遵守國安法

宜家國安法已經係既成事實
亦都係一條刑事法
我哋廣大市民係必須遵守國安法同尊重國安法
即使我哋唔清楚國安法會延伸到咩層面
我哋都會盡力遵守國安法
以免誤墮法網受牢獄之災

但如果議會係有機會俾我選擇是否通過國安法，我會選擇投反對票

見班人柒下柒下，等本冷氣軍師出山指點江山

咁答穩陣又唔會柒，歡迎各位參選人入嚟參考

麻煩負皮嗰啲指出邊度唔好
偷偷負皮係駁唔到嘅表現
你一句意見都好重要
唔想見到想選35+嘅候選人答得咁肉酸

政客應該有腰骨同有堅持，唔好為咗入閘講啲連自己都唔信嘅嘢先係

歡迎各位候選人參考